各位巴絲試過最長失業咗幾耐

我半年啦

2020 (f)g 失業揮手區

1個月，不過果陣好景，而家失業都唔知坐幾耐

半年左右啦
嫌太短想HEA多陣先再番工

1年 做緊外賣師
起碼每月有收入

4個月

武肺岩岩爆果陣

唔計part time 就一年

1年 平時冇咩特別開支 一年唔返工都生活到

由出世到 year 2

畢業後未試過失業
轉工都係休息左一日咁多

其實有邊個真係會特登裸辭
多數係個處景迫不得已

工接工唔會好攰咩 唔會想抖返一陣先咩

me2.... 至多係星期5 LAST DAY , 星期1返新工....

Fg 開始 維持一年都搵唔到

1年，岩岩先搵到工

巴打做邊行

我都係呢個心態 但開始急 唔係好搵到工

車手定步食？
我都做過步兵幾個月實在太撚認鳩
唔係窮途末路都唔好做

1年

步 一日做2更6個鐘左右
一星期做6日有萬2左右
當食飯 自己又冇咩地方消費

鬼叫上一份工要兩個月通知期
Hr又話等人用問可唔可以早d 翻
咪工接工囉

下次轉工一定休息下先

我做果時攞唔到咁多個鐘
日日做lunch加晚市4-5個鐘做足7日
又成日中閪單平均每日得10單
一個月一皮都冇未計食飯
有時張單遠俾錢搭車算

工接工我都唔想，但係如果有空白期會被
HR壓價

區區唔同 我做住宅區 平均每日都有15單
除返開個時薪都ok

起碼失業 兩三年先得

普通文員

放假抖咗四個月先搵工

fg做一年野之後裸辭去旅行

不過講真呢啲fg頭一兩年先可以咁做，而家我都唔敢

21年

2019/11-2020/11中間叫有份一個月開6-8日工既pt吊命睇住身邊d朋友打政府工大部分結婚生小朋友自己仲煩緊前途成年既心情都好自卑好在12月爬返上岸而家重新開始過

同你一樣

巴打又做邊行？

2個月
好彩有build LinkedIn profile有人主動搵

絲打CV好勁？LinkedIn整咗咁耐都冇人搵過

真喺好彩
一啲都唔勁
宜家喺難啲啦
我喺2020 3，4月個排
重未最差

10個月 好爽

失左一年
打左成年機 超級爽
人地話咩打得多會厭 係假架

目前一年，唔知會持續到幾時

一年 圍爐

精神好左好多

半年 搵到唔想再搵 報完做哂啲video in 同 ability test全部無下一步 呢家覺得報嚟都曬時間想報都卻哂步

好似都係幾個月左右

19年

2個星期

一年 x 2

1年到宜家

咁多人一年

屌 明顯係個社會想人做社畜 學校先咁教努力番工有前途如果番工真係有前途就唔洗咁多人臨老要執紙皮同咬生果啦

真 勁正 番工會折壽 之前未爆得咁勁 日日訓到自然醒同日日去跑步同讀書 身體不知健康左好多 之後番左工 日日都唔撚夠訓 落到公司樓下廣場訓 仲要成班廢老阻住人返工 你老尾 放工又無晒時間 機都唔想打 日日等星期五

個半月，去左一星期旅行，番黎慢慢搵工

好想過無壓力既生活

全職炒股賭馬 得閒番part time
理想生活

幾年 仲失緊

失業失到走左去full time讀書

幾年淨係返part time

爸打算係咁

唉 wfh完左 聽日要番工啦

9個月
1月祼辭10月上岸

都要9 個月

黎生.jpg

中間有offer既
不過d價太爛冇要
第5個offer先接

16個月! 好難頂。 所以現時有工開都算好。

到你有工開又會好掛住自由自在既時刻

一樣

2020 8月失到而家

Same 上年8月裸辭咗到依家

有工開有錢使, 冇工開食屎咩!

咁難搵工咩

我都5個月 唔想返工

Fg果時試過半年 I can’t get a job because I have no experience because I can’t get a job because I have no experience...由搵到第一份開始之後就無問題

下個月一年

我係八月畢業到依家